元朗西鐵站有防暴警犬

回程巴打記得換衫

屯天元都有，可以點幫？

換哂衫先好出站

拎衫去西鐵

叫佢地集中喺總站出...方便接？

咩出口
頭先南邊圍出唔見有

出左成日街出哂汗 搭車記得換衫唔好臭親人

Fact check?

推

邊個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

咪鬼搭閪鐵啦
搭巴士返去

哨兵頻道

西鐵站落去個位 我見到

係，回新界西北元朗等要小心

南邊圍嗰度

去輕鐵個位?

撚有
我南邊圍出
鬼影都冇個

有定冇究竟...

驚撚到
原本以為黑社會係佢地隊友
結果發晒癲搞到而家要防番自己隊友
但又諗住順便捉義士

推啦!!!

我係現場 有4-5架狗車
大概20隻狗

大西北巴打呼籲
返黎請搭巴士
天水圍既去奧運搭265B
總知唔好搭黨鐵/紅VAN返去

推啦!!! 人工置頂mode

十點元西樓下

光復香港 時代革命

你要望入近村個邊wo

冷氣軍師表示
坐巴士得唔得？
次次深夜放工都唔見有犬

利申:上班中，睇直播

有無人知咩事 我兜去南邊圍睇過 無乜異象

去24小時M記休息一晚

根本就應該搭巴士

快撚d！！！！！ 換衫！！！！！！！

大把24小時M記

可以唔返屋企就唔返啦

轉輕鐵先會個到落

24小時M記

錦上路轉的士？

屯元天去屯公/大欖轉車

似驚白衫軍搞事多d

南邊圍大撚把狗喎，頭先十點搭車經過

起碼廿人守住村口

今夜不回家

食飯 唱K 睇夜場 開房直落

留單不落單

唔好直接番元朗站, 係早一兩個站行番去 / 駁的士.

我都唔知佢睇乜

22:15 天水圍輕鐵站對出停車位見到兩架警巴一架警車，影唔切相

搭巴士散啊

村口都有 有無人影到？

有無放狗 都要兩手準備 除非你係鳩嗚團

真係有，一落電梯去輕鐵站就有

push

光復香港 ! 時代革命!
__________________
<七區集會>
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

天水圍西鐵站近輕鐵站出口個邊有狗車，兄弟小心

Push

記得唔好妄想佢地係保護市民唔俾白衫打
佢地係幫白衫掩護

白色衫

推 頭先返黎見到幾十個

係唔知A定B出口落去都會見到

up

元西準備打仗

大家去快餐店食宵夜
聽朝先返

防黑社會應該係重點，如果嚟多單721班狗就跳得長江黃河
跟住二嚟就順便抄下牌同埋白色恐怖下

一係聽日先返
一係轉搭其他交通工具

元朗西鐵站底有 幾班hea 巡緊，未見查人

外圍仲有警車兜圈

巴打們要小心

屯門有冇

落旺角或東九龍坐巴士入去

南邊圍出口真係冇

又係元朗

屌你老母，玩埋白衫人嗰招，等你返歸再捉，話你唔係黑警真係無人信

你班黑警遲啲俾人接放工唔撚好怨

【中西區休息站資訊】 （28.7 20:23更新）

1. 崇真會救恩堂
地址：西營盤第三街96號
時間：1400-2200
用途：停車場將開放給有需要人士前來禱告，安靜，休息等
電話：28581626

2. 宣道會西環堂
地址：香港德輔道西135-139號鴻昌商業大廈一樓
時間：1600-2200
用途：開放正堂作予有需要人士休息、禱告、使用洗手間
電話：2547 4493

【物資站位置】
上環永安中心

【醫療支援】
杏林覺醒｜4610 0186 (whatsapp/call)
612人道支援基金｜9845-6641（Whatsapp/tg)

【被捕支援】
請務必保持緘默，「我無嘢講」、「我要見律師」。

612人道支援基金｜9845-6641（Whatsapp/tg)
民陣｜ 6549-9452 （tg/sms/whatsapp）
民權觀察｜ 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
伍展邦律師行｜ @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

如見抗爭者被捕，請大家連同以下的被捕者資料，聯絡上述單位：
1. 中文姓名
2. 英文姓名
3. 身份證號碼
4. 乘坐之警車號碼 / 所在警署

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

越睇越嬲，好撚無品

小心！！！！

元朗站 天水圍站 朗屏站都有

點解次次都搭西鐵
無巴士或小巴？

今日有聽過有啲風係吹過白衫會接人
有狗都合理
手足記得換衫

10：30左右天水圍站3架警車係到，黎多左架警車放低左4個警察上左西鐵站就連埋後面個2架走左，而家得返一架係到

天水圍大批拎盾

痴撚線 一波未完一波又黎
同上次黑社會有咩分別
睇黎真係要全部人衝 豁出去

搭的士同巴士都好唔好搭紅van
太夜就通宵巴士 or 去朋友屋企玩返一晚

回程記得換衫

D狗次次都係人地走個時搞人地

我地如果用同一招

佢哋收工個時就hihi了

1036 元朗西鐵站底

唔好元朗落啦總知 唔係有白衫 而係有狗

火車沿線有無事

元朗站我都見到 落電梯轉輕鐵個到

今晚唔好返入去，去循道衛理得唔得？

元朗站G出口有狗，大家小心。

天西

be water

From 天水圍朋友 手足小心 幾架狗車

tg gp 話有

岩岩2200天水圍直行直過

義士換左衫先返黎

垃撚圾 依家就咁多人？721就無人
黑警死全家啦

Photo plz

醫生：發夢被捕時不要上警車

推到俾傷者見:瑪麗好多狗

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊，快推！

fm fb:

天水圍轉西鐵囉

著黑衫落街買野食

要推

天水圍都有狗阿

天水圍西鐵站

屌佢啦得成班狗 邊撚到有白衫

各位, 早幾個站落車再的士番屋企啦唔好同班狗硬碰

可以既出面過一晚夜先

天水圍西鐵有狗 換衫！！

pish

可以點幫手

錦上路都有便衣狗

728遮打花園現場 (3)

唔好搭西鐵

你再天真啲啦 警黑都勾撚哂結啦 on99

邊到出口 岩岩上左車

元朗D狗同黑咪同一出處唔洗細分

暫時D出口，見佢會圍住兜

21號唔見你地出嚟正仆街

繼續推

我岩岩同fd分開走左
自己一條友返緊去唸住一落車就衝去的士站
絲 唸緊換唔換衫

有衫就換左佢
以防萬一

岩岩返到天水圍差d瀨野

換左先

天西巴士站 有背心狗落車 小心

同問，想幫手，可以點？

換啦，以防萬一。洗個臉，神態輕鬆咁行

落去巴士總站嗰個出口

換衫，扔裝，買酒飲當失戀吹風

朗屏站，橋底，朗屏邨 暫時 clear

針對新界西？

pish，大家記得變身同夜歸單機要小心

天水圍有便衣 上天西

黃大仙 都有,應該係針對鐵路源線

應該係戒備班牛屎佬姐

去做良好市民，問下路，行行企企，反正係站又唔犯法

錦上路有狗

元西 即時

天西 兩邊閘口都無狗

上面冇，樓下一大班，唔好出站